longd 其實有冇可能有結果？

同女朋友拍拖一個月左右開始longd
頭一個月關係都好好，日日skype3,4個鐘
但係再過咗一排，完全冇傾電話 只係whatsapp
日日正係講早晨早抖，send whatsapp sticker，問佢食咗飯未 做緊乜嗰啲
我自己都覺得煩又厭
有一次佢同我講自己淡咗，冇以前咁鐘意我
雖然最後都話再過一排，等我哋都冇咁忙嘅時候會唔會感情好啲，跟住就冇咗件事
結果都好似冇乜大分別
自問自己對佢好專一，亦唔想失去佢
但係會唔會分手對佢對我都好啲
求巴絲打屌醒

覺得自己對佢嚟講係可有可無
而自己就好唔想失去佢

睇下有無機會飛過去見下啦
Long d仲要維持幾耐？

long d咗幾耐
點解無傾電話? 每日傾一陣都好

我聽日都飛返香港
至少仲有2年半 但係我覺得捱唔到咁耐

4個月
佢學校嗰排好多assignment好忙，我咪廢事阻住佢跟住就冇搵，久而久之就一直冇傾

過來人
同ex一齊左2個月就long d
其實慢慢望住我同佢由多野講到無言以對，真係好唔開心同無奈，每次同佢Skype 之前都要諗下今日有咩特別野講
每次諗好左，但係感覺佢都唔係好明我嘅感受，所以結果都係散

所以灰心啲講句long d 嘅成功率唔高，大家冇共同嘅圈子，生活冇交習真係好易變淡，不過希望樓主可以捱得過

完全中哂 冇野講就索性唔skype
明明一開始仲係好sweet 點解可以話淡就淡

想要咩結果？
其實開得post問 你都知會分手收場

唔知啊 我longd緊準備等三年

巴打同另一半而加點

就咁睇似係感情基礎唔夠
或者本身你女朋友性格好需要新鮮感或親密感去維繫感情，基本上你單方面做唔到啲咩

利申：試過拍拖兩個月long d一年成功，而家都係long d緊

可能番左香港 情況會有好轉呢
加油

始終你哋都唔喺對方身邊
只可以用手機 同電腦去維繫段感情
就算係一件小事其實都好重要
覺得你哋仲未揾到適合大家嘅相處模式
試下同女朋友好好傾一傾
幾時會同女朋友見面?

利申 long d咗三年

睇雙方想唔想堅持架姐 正面d就有好結果架啦
我既ex就係唔想堅持就放棄左
如果成功過到long d既 一定要好好珍惜對方呀 因為依家呢個世界好難搵到一個人肯同你涯

睇你地對對方有幾依賴。太多唔好，完全唔依賴又冇牽掛。

聽日就返香港搵佢啦
其實之前都略略講過下 而佢都有自己諗法嘅